[統計]覆message次序

唔知大家覆message有無習慣既次序
定係隨心?
我就會 gp>普通朋友>老友>另一半 咁樣覆

有
隨心

有
另一半>老友>group>普通fd

不過我無另一半…

另一半=屋企人>老細>老友>group>普通人

由上往下

睇傾緊啲咩 邊個感興趣啲就覆邊個先

覆女先（屋企人除外）靚女秒回

真係慘 另一半放最尾
不過我男朋友應該都係你咁既次序

未試過要同時覆多過一個人

除左女同gp 冇乜要覆

求撚其啦屌

另一半最尾先係可以慢慢傾
其他group再響就唔鳩理

無

yes

由下到上，有興趣優先

由上至下，左至右

放最尾又唔一定最低priority既，我會覆女友最尾，因為想用心覆

一定另一半先
然後由底覆起少啲msg嘅人
Msg多例如grp就最後慢慢睇
三唔識七/好唔熟問野嗰啲就最後覆

除左另一半同屋企人一定覆先,其他嗰啲好睇心情同急切性, 係趕嘅或者講緊重要嘢咪答,如果唔係多數得閒先覆. Group 就唔會覆啦, 睇完就算（或者唔睇 ）

仆街我都肯定我男朋友放我最尾覆
雖然佢已經進化到唔覆我

永遠唔理係邊個搵我
純粹按個message既緩急輕重黎覆

睇下邊個急

大家都唔使覆老世whatsapp

隨心，或者睇講野既話題

毒撚冇人搵全部唔洗覆

如果有人搵我都秒覆啦